讀緊HTC (hkuspace)，你問我答

坊間好少呢個班資訊，好似個謎咁

聽到未聽過 乜來的

Phone company

HTC就嚟執啦喎

Higher Certificate in Medical Laboratory Science